粟米有條蟲

有無人知呢條係乜？老母話係蚯蚓仔，洗返乾淨條粟米就食得 但我驚佢痾咗啲蛋，老母話我唔食佢自己食

呢隻唔食得㗎

請問呢條係咩名堂

吊 正啦幫你吸血嫁

吊？吊你老母條頸啊？

鐵線蟲

哇 屌咩 佢地食齋㗎咩？ 即扔

似係蜞乸

食左延年益壽